羅苑招婚就預算案叫年青年人捱下啦後生仔，你條奶共婆唔撚叫班出三糧綜援撚推下? 屌你老母死奶共怪。

奶共死全家呀屌你老母

點解唔cut 鳩d綜援叫班綜援撚捱下啦？